{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 금산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウト時間までにドアを開けた状態で整理してください。 予約人数に変動がある場合、予約前にペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 滞在施設では法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止していますので、青少年の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもお受けできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任となります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際、様々な特典を受けることができ、一軒家の客室、IPTV/WiFi、バーベキュー場を利用することができます。 バーベキュー場は炭火とグリルが提供され、金額は30,000ウォンです。 駐車は可能であり、ペンション周辺には済州恐竜ランド、レッツランパーク、聖イシドル牧場など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、予約前にペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在施設では法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止していますので、青少年の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもお受けできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間までに部屋を整理する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間までにドアを開けた状態で整理してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には済州恐竜ランド、レッツランパーク、聖イシドル牧場など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 491
    }
}